土地大便論

填海造地，生態撚唔制，話影響海洋生態
舊區重建，保育撚唔制，話摧毀歷史回憶
高爾夫場，運動撚唔制，話會有壞先例
發展棕地，回收場，貨櫃場負責人唔制，話打爛佢地飯碗，同埋官商鄉黑
發展郊野，綠化撚唔制，話失去市肺，郊野公園好靚
發展岩洞，冇咗聲氣
啲樓起密啲，環保撚唔制，話會屏風樓
發展新市鎮，東涌呀清河呀班基建撚唔制，話冇基建冇交通好唔方便

屌你老味我地一齊死返入你老母個閪入面住好冇？

香港陸沉

屌你垃圾快啲陸沉

Ok